好想搵返你...

啊...........
之前同你講過既野可唔可以當冇聽過

✔️✔️

唔可以

可以

如果唔搵會後悔，請你馬上搵佢